基督徒雷競業博士呼籲人捐款俾創世電視前自己有沒有身體力行捐錢?

有沒有人知?